[Viu TV] 《打天下》 討論區 (39)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

精華打交時間(截至18集）整合，方便各位重溫
莊惠+馬剛正vs古惑仔s:第1集02:20-03:49
莊惠vs李天愛（1）：第1集30:24-31:30
馬剛正救可麗（回憶)：第2集04:30-05:55
馬剛正vs莊惠（1）：第2集36:20-37:08
馬剛正vs武田國全（回憶）：第3集21:35-21:57
馬剛正vs鐵炮英二（回憶1）：第3集25:00-27:45
馬剛正vs鐵炮英雪（回憶2）：第3集30:50-34:50
莊惠vs潘敏英：第5集09:13-12:40
馬剛正打鳩小玥老豆：第7集16:00-17:00
紙皮道場vs拳館友誼賽：第8集20:40-29:00
・莊惠vs女拳手（一鏡到底）：28:00
小玥打鳩李弱：第9集22:00-22:55
莊惠+馬剛正救橋底呀伯：第9集23:45-24:50
莊惠vs李天愛（2）：第9集32:00-33:30
馬剛正vs武田國全（2）：第10集01:30-02:45
志浩+小玥+莊惠+馬剛正vs呀細+手下（救李弱）：第10集40:50-第11集01:30
小玥打鳩Jason媽+學生妹（救mk妹）：第11集27:11-27:30
莊惠vs李天愛（3）：第12集03:08-03:20
志浩vs556: 第13集36:20-37:08
莊惠+小玥vs556: 第14集01:24-02:20
莊惠+李天愛vs咸濕教練：第14集32:50-34:00
小玥挑戰莊惠：第15集09:40-10:43
小玥打鳩仆街老豆（其實冇掂過老豆一條毛）：第15集28:30-29:00
志浩打鳩李弱：第16集37:45-39:44
莊惠vs呀細（兩支針）：第17集16:30-19:40
馬剛正vs武田國全（3）：第18集09:03-12:52

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新post

多謝各位合作

估唔到仲開到新

頭先已經想開㗎啦
但係忙得滯

仲有得討論

結果莊惠同一當做左夫妻 祝佢地幸福

哎呀 仇人變情人好出乎意料兩個都咁打得打起上黎咪好激烈

我都估唔到

我睇完金都之後已經唔係好記得一當係點
淨係記得裙腳仔edward

「禾真係唔G奶Lao C去咗冰道」
啲記憶會唔會返返嚟?

作為善惠外交部發言人,呢個post冇得唔開

戰狼式捍衛善惠CP

惠惠擺埋一邊 同左一當先

有 有聲

畀埋畫面你

好好笑

兩個鬥餐死到最後居然變左夫妻

有排都未輪到一當

牙談真係男女通殺
到底《喜歡妳是妳》幾時先上

阿談個訪問係套戲入面包養埋佢老公咁勁既 真女強人有埋仔女

談媽媽收唔收契仔?

談媽媽

如果牙談係你老母,每日生活點過?

佢做左阿媽會點呢？係咪會教個女空手道

興趣班慳番 直接問老母學

直頭係返學校教空手道

阿談變左第二個Lao C

有個運動細胞咁好嘅老母好正

咁佢應該教全接觸定原本學緊嗰隻?

日日畀佢捉去練體能

日日同隻揪先爽

襯

個大自然既背景好正 成個mv睇得好舒服 睇埋佢地幾個人既互動就覺得好無憂無慮

咁Kathy仔點算

快啲拍返個mv先

阿談好多人要架 Kathy仔等下先

阿談心唸：兩邊都要氹 好煩啊

仲有一當

好忙啊好忙啊

推到Kathy仔回應

呢啲煙幕嚟嘅啫

下屆先投天琦
下個禮拜先陪Kathy

竟然畀我喺魚哥IG搵到呢張相
好撚正呀

佢兩個都幾似樣喎

真 唔怪得我2個都鍾意
睇見呢張相就好精神

仲要整埋啲咁嘅post
好可愛

好

講起同魚哥撞樣,諗起沙嫂

善善呀

何善善世界第一

Miss the good old days.

💭⛺️🌿☀️
#在家翻舊照
#大家要stayhomestaysafe
#一齊努力抗疫
#一定撐得過的

明明係影左冇耐

即係有d再新d嘅

突破盲腸

瞓著都靚到

有一下衝動想將瞓教相轉做wallpaper

唔使想 轉啦 我都轉了

牙談嘅事業線

不得了

堅持就好 難得搵到自己鐘意既野

聽日去買返本先

仲有兩張相

阿談好靚

頭已側都要睇牙談

阿談真係好百變

隻眼化得太濃

In 莊Wear we trust

惠惠
收埋好多靚相
post多d就好

係既 知道啦

樓上真係好衰 但又俾你地講到似層層

惠惠bb

咁不如睇翻可愛嘅阿談

棠哥fb好多偉論 又會覆留言

久唔久真係要睇下呢自然look
平衡下

惠惠勁可愛

自然Look最正

到底係邊個神秘人比一萬蚊莊惠？第一集講完無左件事

咪就係比張票佢果個

但佢師傅唔係話完左奧運先帶佢見個神秘人咩？

後嚟師父死咗,呢條伏線就無解到
所以師傅有機會就係嗰個神秘人

棠哥喺live有講

到底係邊個

屌

Kathy仔

阿細原來係為善善好

見字飲水

啱啱去買咗有談專訪嗰本marie claire靚到

雷聲過後的天睛

#LVcrafty #Louisvuitton #LV @louisvuitton

西面談翻嚟啦

黑面女神

點解天晴個樣都咁陰沉既

想睇下佢個樣可以黑到咩地步

佢塊面愈西就愈型

呢個係牙談風格嚟

再西落去就真係要入房JJ佢

大戰三百回合

仲有新post

左上果張夠西

cls 阿談真係靚到

女強人再次出場 好陽剛啊

好有女皇feel

如果佢係仔既話 應該一早溝走曬啲女

同你一樣見到張相第一個唸起既形容詞居然係masculine

咁女呢

咁應該好多人暗戀佢

阿談男女通殺

阿談大把選擇 我都好想知佢最後會揀邊個

究竟之前拍打天下果時善善有咩感覺攬又攬過

善善都話鍾意咗莊wear

我都係

大家咁話

唔好畀佢停

有信心可以開40

最快應該都要年尾

如果阿談多d po新嘢應該會快d

談善言討論區

談善言 & Kathy仔討論區

冇點解架喎 個樣問題 有啲人天生個樣生得cool 你俾佢既第一印象就係咁 佢唔笑你就覺得好冷漠

阿談有佢自己既風格 不過我真係聯想唔到係少女我覺得Sofiee似d 佢既樣望落好「童顏」咪似少女

點五步果陣陣都可以算少女嘅

我唸都關性格事既。佢性格無厘頭又玩得多數都會覺得佢後生同青春d，Sofiee平時已經呈現左。可能阿談講好少自己野先俾人感覺佢好嚴肅啫，好多野唔睇訪問都唔知佢係點

少女談as below

早兩日無人po嘅

揀左少女就做唔到女人 我覺得佢係中間

幾時先再九阿談既作品頂唔住啦

九有

對兜兜耳

佢套喜歡妳是妳究竟咩環境

我都想知

棠哥叫集氣呀

係咪有劇場版架，唔好呃我呀馬剛正

牙談又西面

對眼有啲紅 係咪喊過

佢個眼神好攰咁

幻覺黎啫幻覺

係既 可能只係反光啫

眼紅應該係化咗眼妝啫

唔會掛

談 飲醉會瘋狂錫啲女仔

幾有趣

幾時請牙談上去

想睇阿談係《公子會》到傾計多啲

應該好多笑料

想畀牙談強吻

完全有畫面

cfu都講到出口唔通話唔好咩

應該會係另一輯搵過批新演員掛

BTW,拍大台野,真係俾佢嚇死

| Stay Home, Stay Safe |

家居衛生一向是我注重的一環，大家知道家裡最毒的無形殺手其實是甲醛嗎？你每天吸了多少到身體裡你知道嗎？

最近家裏添置了新傢俬，找了專業團隊Cleaning PaPa為家居消毒殺菌及解決甲醛的問題，事後還細心講解甲醛數據報告。其實甲醛最可怕地方是它無色無味，就算家裏沒有裝修亦不代表沒有問題，依附在傢俬、櫥櫃上的甲醛可以持續釋放十幾年。

現在家裏的空氣好Freah，可以安心Stay Home抗疫啦🤓✌

#好像沒有公開過我這個居家Look
#CleaningPapa清潔吧

四眼談

好有訓導主任feel

想畀Miss談罰留堂

文青談

佢令我唸起以前中學既老師...阿談呢個look好有新鮮感

談:Humbert同學,你上堂成日偷用電話想點先?而家罰你望住我五分鐘

真係未見過四眼談
希望嚟緊再有

阿談做老師應該好嚴格

我睇完呢張淨係覺得好可愛

佢屋企背景居然唸起Sofiee屋企 睇落好舒服咁

大姐姐

Sofiee屋企係簡約風 超似無印 全部都係白色 唔知佢屋企有冇梳發

唔係淨係屋企好日系，係連個look都係

無印示範單位

可愛文青

牙談靚到

我愛牙談

健康女神

小麥色

鐘意佢呢個色
佢本來已經瘦
呢個色感覺紮實d 冇咁虛

成功推到聽晚有牙談上有酒今晚吹

大家記得準時收睇

下 咩黎

viutv節目

原來有咁既節目

上次就係游學修爆牙談飲醉會點

好啊 咁我睇下

今次佢咪比機會佢解釋

等咗咁耐終於又有得喺電視見到阿談

我真係好期待呀

蠟筆

蠟筆真人都幾風趣

武田總理係咪諗住請蠟筆返去做資訊製作?

即係拍片

今晚11:30一齊看ViuTV《晚吹 - 有酒今晚吹》🥂
#上節目飲到面紅紅
#但我沒有飲醉的😆

牙談紅都面哂

今晚食花生

十一點睇Kathy仔
十一點半睇牙談

我冇醉架 我真係冇醉

談：我醉咗你唔鍾意咩

總覺得佢唔似會認自己醉 多數飲醉既人都會話自己冇醉架啦

我無醉係標準答案

反而話自己飲醉左既人都係扮醉

咦 你好似知啲嘢

好想知佢將來既男朋友會係點

飲到劏都咁鐘意

唔話你知

邊個咁本事可以馴服到阿談

kathy仔

頂.....聽到我真係一秒即溶

我調返轉畀牙談馴服都ok㗎

準備喇

各位準備

點解係用馴服

支持阿談做甜甜公主

見到小穴挑惠惠機果幕 又想重睇打天下

莊wear個臭串樣真係好撚正

睇完阿will個story突然冇曬feel 點解會咁

好好笑

沒有試過的暖色系髮色

@Burberry #Burberry
#ThePocketBag

啡色頭髮都咁靚

有d似日本女學生

阿談走日系路線

第2張影到佢手臂好大隻

想畀牙談粗壯嘅臂彎抱住

學長

改翻日本名
叫言炎 善言

《霸道學長侵佔我》

記成世 以後變左金句

佢愈講就愈記住

唔緊要㗎牙談
你飲到劏我哋都咁鍾意

可以點樣唔記得

係有啲似 差支筆喺耳仔

佢自己都話已經係低級，好想知再霖d會點

佢應該唔想俾人知

牙談做咩咁夜都唔訓?

夜鬼嚟

想同牙談瘋狂捱夜
當我冇講過,唔係返工冇精神

莊惠

有心事

好懷念有得晚晚睇惠惠嘅日子

滿懷心事既樣

希望可以快啲見到佢嘅新作

善善同惠惠

打天下第二季睇佢哋結婚

原來仲有 成兩個月都無睇到PO

一黎就一定要留個MESSAGE

個TOPIC 喺唔喺要寫埋 談善言集中討論區

40個名應該叫: [Viu TV] 《打天下》推到開續集 談善言集中討論區

仲有post

冇人理Kathy仔

有我喺度唔驚

喺我乏略左善善SRY

因為善善喺呢個po就只係善善 而惠惠已經擴展到阿談

使唔使幫世界第一王頌茵登翻個廣告

想睇善善

可惜外餸又完咗
幾時先再睇到佢哋同場演出

今晚趁熱食 同 chill club 推介 仲有
不過唔係日日有

今晚趁熱食又唔夠喉
Chill Club推介又太夜
重溫打天下最實際

Hum巴建議你去創意台寫故

我地兩個CLS
會唔會變左2 29 啲巴打一樣

依家又煲多次 打天下

如果呢個post有229一半咁熱鬧就好

未有連登前都有寫過,不過嗰啲作品太中二病
亦都因為嗰陣時仲讀緊書先有時間寫嘢

有麝自然香

係時候到我接手整埋《霸我》第2、3集

我竟然將個重點擺咗喺架車度
Ford Thunderbird真係太正

封面圖

不過樓主些牙一下FORD 有咩咁JENG

唔止Ford,其實好多美國車都J
不過講住呢部Thunderbird先

承繼住五十年代尾嘅奢華風氣同應對六十年代嘅太空競賽,嗰個年代嘅車好多都係大部得嚟又有啲誇張少少嘅設計。(可能係想令你覺得部車有太空船嘅感覺)

不過去到60年代中後就開始興Muscle Car,咁又另一個故事啦

好耐先見佢一次

我愛談善言！！！

第二張

今日煲了什麼飲品開工呢🤫

FB同IG都唔同步嘅

最尾果張諗起打天下

話比大家知2邊都要科勞

咁樣摸架車會留低手指模㗎
陣間又要打蠟㗎啦

牙談著Uniqlo

我著Uniqlo

人靚著咩都靚

Your face your fate

靈感

腰痛都咁靚

髮型都好J ABLE

造型型到

談同魚

發夢夢見Kathy仔整蠔餅畀我食
但係馬王喺隔離剪腳甲

睇親呢個廣告都唔能夠將個重點放返喺佢兩個身上
後面部車真係太正

push!

謝推

想同牙談瘋狂遊車河

我覺得畫得另外三個更傳神
啊談就爭左少少咁

變咗蘿莉談

死囉，淨係睇得出魚哥

飛魚都有神情 特點 可以認到
盧鎮業都ok (可能我冇咩睇佢 唔熟

啊談 就真係失真

推下張gif圖先

阿談幾時有新嘢出

Fish 女人look好正

牙談有新廣告了

眼神 想 J 死人

BTW 個髮型都整得好好

都係呢種短頭髮最襯佢

粉紅頭咁難carry都咁靚

阿談skinhead都carry到 其他頭無難度

遲來既中秋節快樂最新既妝都好靚啊

唉 我太遲啦

點解我搵唔到張相

短片黎 求其cap圖架

咁我CAP 一張舊年嘅中秋IG PO 黎當係今年嘅

原來都一年前

真係過得好快

呢個係經理人個ig
你是咪去錯咗牙談度？

大家中秋節快樂

唔係 我都係經理人個ig到搵 樓上答左原來佢係影片到cap出黎既 唔怪得冇啦

KATHY仔 同 阿祖 好少見會夾埋

Kathy仔叫世一絕對唔係浪得虛名
袓堯咁高要求都讚佢

一定係之前外餸吸左好多經驗值
諗緊如果佢煮野食比惠惠會點

咁善善會學識煮營養餐先

好想要

閪面sticker

強烈要求Emily開放牙談Sticker

WoW

曳曳

強烈要求+1
我要瘋狂send西面談比啲frd

尋晚睇到重播嘅全民星戰第八集
原來早喺2018年,牙談同Kathy已經相遇
雖然嗰陣時係對手

仲有企喺後面嘅朱康
硬係覺得佢嗰時心情麻麻

BTW 牙談食提子嗰吓真係...

感覺好耐都冇見過阿談咁

《喜歡你是你》拍好咗,但係冇曬消息
《不日成婚》應該仲拍緊

感覺佢已經人間蒸發 唔推呢個po我都忘記左佢存在

啱啱發現原來王梓軒搵佢拍咗個MV

好耐冇入黎

咦我都冇發現到

但係我想睇牙談拍電影同電視劇多啲

入嚟坐吓
等掛八號風

冇得睇的確好悶

世一

最慘係唔知等到幾時先有

成日見到Kathy仔update 阿談冇出過黎咁制 可能太忙

希望真係有嘢忙
起碼有工開

會唔會等到出年架

《不日成婚》就一定要等到出年
因為賀歲片嚟

重睇打天下啦

最近連煲咗打天下,229,教束
仲有冇邊套viutv劇推介?

想睇牙談仲有《婚外情》
另外《黑市》都多人睇

差唔多啦 再睇就屌鬼

《黑市》我都有睇,但個人唔太推介呢套
好多集都劇情暴走
反而聽人講,有套差唔多類型嘅《理想國》,可以一睇

另外 《身後事務所》都唔錯

唔該你
我都係要再熟Viu啲劇先好推薦

記得千祈唔好睇詭探前傳
但係你睇咗嘅話就可以欣賞到陳郁憲嘅精彩演出

歎息橋！！！！！！！！！！！！！

呢套都有牙談

仲有Paul哥

呢套有興趣!
另外瑪嘉烈與大衛 係咪都好睇?

我記得當年評價都唔太差
詳細要問返其他睇Viu耐啲嘅巴絲

男仔頭牙談

搖身一變

善善小蠻腰

霸我三tb

BTW 個故事仲係冇起色

等你啊

一日忙過一日
我都想作埋佢

好有型呀

/
又有新相了
又係FB限定

其實有無 莊惠之歌 spirit of fire，viutv女聲版本流出
好想聽

牙談新髮型

型唔係問題 型得過分就

牙談香肩

談仔段嘢喺葵芳拍

人靚 個肩都靚

唔好亂用成語 唔係咁用架

永遠愛談，勁靚仔...牙sor, 勁靚女

發冷談

去左北極？

已證實談唔係西伯利亞人
廿幾度已經著咁厚

一係唔出po 一出就連出幾個正嘢

應該係同呢個牌子賣廣告啫

善善的萬聖節宣傳片

我愛世一

[member]

最美的吸血鬼

萬聖節條宣傳片畀人咬完之後就變吸血鬼
想同世一瘋狂食豬紅

阿談 nothing to lose

nothing to lose, unless herself

潛水談
同場加映耍花槍

要s有s

讚人好身材又唔會太露骨

想同世一瘋狂炒麵

牙談又有新作

戲中被小齊伊健暗戀
談善言兩個都想要：細細個就喜歡

談善言戲中被小齊和伊健暗戀；潘燦良則演二人伙計。

談善言一身紋身演新戲《大Project》，她笑指角色由邊青變社工，時常來工場看任賢齊和鄭伊健有沒有欺負她帶去工作的邊緣人士。她透露戲中被他們暗戀，但最後沒有二選一。問她現實中會揀誰？她笑說：「有沒有機會全要？他們兩個都好好，我一直很喜歡他們的電影和歌，對電影會深刻一點，小時候就很喜歡，無想過有機會和他們合作，真的很開心。」

潘燦良以一頭鬈髮造型現身，他飾演小齊和伊健的伙計，負責駕駛貨車，笑言鬈髮是刻意為這部電影準備，自覺不俗，拍完後應該會保持一段時間，始終疫情下不太想去剪頭髮。問到太太蘇玉華對他的新髮型有沒有意見？他說：「她覺得幾好睇，身邊人經常不同樣，一時有頭髮一時無頭髮，有時又留鬚，有新鮮感。（是情趣？）對她來說應該是。（你都想太太經常不同樣？）她現在就很好，繼續保持相當好。」

潘燦良自覺鬈髮造型不錯；談善言就畫到一身紋身演邊青變社工。

頭條藍到黑所以唔畀link

以為阿談真紋身添 佢紋應該幾型

唔敢想像佢會點紋
BTW 之前嗰套《非分熟女》 佢都有整啲紋身

Pole Dance談

我覺得佢拍古裝會仲新穎

太后娘娘

笑死我

打錯左 我想打正宮皇后

變左太后

做太后好睇啲喎

希望阿談快啲搵番

可能飛落街散步啫 好快番屋企

啲動心傳心師死曬去邊呀

我記得佢之前話過佢家姐住西環
睇嚟呢隻鸚鵡係佢家姐嘅

下？？

RIP

牙談又做MV女主角

仲有另一段

CHOK巴大駕光臨

阿談

牙談

個頭又變返莊wear

可能喺莊wear時期拍落

個男主印象中有同魚哥拍過單丸 mv (好似係漸漸）

佢就好 同一個人食曬

幸福賓周
食哂兩大女男神

莊生莊太

BTW韓仔談

Wow

呀談係咪想挑戰劉謙做冇一個Look係carry唔到藝人?

係喎 又真係幾似劉謙係教束入面個髮型

牙談同劉謙鬥靚仔嘅話邊個會贏?

點解首詩唔可以用廣東話來念呢?

仆街錯post

變咗都敏俊

望望下真係似

不過都係牙談靚仔啲

牙談又有新衫

又轉look
型像百變到坐喺我隔離都唔認得

而家分明挑魚哥機

其實佢地兩個都可能大家扮大家

想睇佢哋大家溝大家多啲

世一就好，成日都見到唔同look既談

魚哥仲好 可以同阿談打邊爐 又可以去佢屋企玩

可唔可以去做阿四

我想問吓佢哋請唔請司機?
我可以自備私家車

啊談啲story

不過呢個真係估唔到

又可以認識佢多d

麗英

而家播個mv阿談

今次無阿細開拖

喺床上面開拖唔係開拖呀

最尾都開唔成

腦補大法好

好可惜

痴線 上面睇mv就係為左睇人有冇開拖

牙談咁索
好難唔out focus

一見到佢兩個就諗起後巷果幕

少婦談

喺後巷打到上房,再喺房打翻落後巷

個look好似一對SM啊

阿談係S 個男係M 快啲攞皮帶鞭打啦

咦唔係喎 阿談瞓左下面 佢係上面好睇啲

俾你講到有曬畫面

佢喺上
我喺下

m會叫你打大力啲 唔打唔舒服

然後就沒有然後了 再講真係變左四仔

所以都係留翻畀大家腦補

阿談懷疑人生look

條皮帶好大條啊 仲鞭得

唔係一樣？

講緊佢最後果張 琴晚冇既

支持阿談食曬啲pocky

好可愛

呢個唔係啊談嚟下嘩

係咪可愛得滯嚇親你

可愛到根本認唔出

還我莊惠

睇到濕曬
我覺得可愛談同Man談兩者之間係可以同存,因為牙談真係好適合反差萌

萌爆

此情不再

不要再說了 (啊談VER)

希望牙談套賀歲片可以預期上畫

出盡力頂到上畫前

一齊頂

啊~~~~~~~~~~~~~~

估唔到呢度都會見到牙談
仲要成日Close up Pat Pat

啊談個頭白髮 好易認

賣褲就係咁的

不過會唔會j 錯左 其實係其他人嘅蘿柚

好彩我無J到

第一張可以做wallpaper

我第一眼望都覺得呢張好型

型得嚟索

練兵
快啲準備第2輯

終於俾我地等到啦

番外篇：再打天下

收得嘅話就開多套《又打天下》

蠟筆咩事

佢可能心情唔好啫

第二張牙談個懶樣

感覺張床好軟

我都想試吓

要嚟嘅始終會嚟
牙談同Fish終於合體了

好唔習慣長頭髮魚哥
因此更留意魚哥

長頭髮係另一種正

真。霸我

童真之世一

善&惠的甜蜜回憶

牙談個廣告終於出咗
今次條褲有埋名,實唔會J錯

感覺唔同左

啱先睇renci ig好似就嚟上喜歡妳是妳
等到頸都長

有冇謝票場先
有嘅話真係想追住嚟睇

佢話年尾會上
咁而家係咪應該會褪到出年年頭

都唔係差好遠姐 唔忍都忍咗咁耐

牙談好惡

呢張我又唔多覺

「睇吓樓上個戇鳩仔」
世一呢張真係潛力圖嚟

等緊世一套膠戰，唔知佢會唔會mon post呢

信邊個好

好撚型呀

頂唔順了

靚女談返嚟啦

放空談

張相睇落後生左

唔知點解會諗起babyjohn

屌
你咁講係真係有啲似

loop到阿談story真係嚇左一跳
btw Merry Christmas

聖誕快樂啊

Merry Christmas

merry christmas

世一請保重

冇事丫嘛

注意身體

撳錯負皮

kathy仔保重啊

心律不正仲運動

可以運動既 但唔好劇烈囉

下集點擺有世一

咁要坐定定準時睇了

牙談與Fish的七年友情

想幫手食埋佢

南方舞廳下次再寫GL劇本嘅話記得搵佢哋做女主角

粗重嘢等我嚟

想喂世一食

咁我幫佢抹嘴

用咩幫佢抹先

哇 咁耐都俾你搵得番出黎

一個人食曬佢？

係齊齊食

哇仲推緊我個精華時間整合仲係po頭
下次開po可唔可以credit埋我

係Fish自己喺IG Story post

用心去抺

個樣好似冇乜點變過

準備睇世一送外賣

你唸到攞咩抹

紙巾

毒L 係會拎女神用過紙巾 J 的 就似係咁>

反而係你諗左啲咩

我以為你唸到咩特別野先咁問啫

都係紙巾囉

折骨談

談可以試下同ben battle

即將出場嘅係呀談 談善言,佢嘅表演係跳舞

全尼 把聲出晒黎

全尼把聲

話緊第一張相個動作好似跳緊折骨舞咁樣

見到小小腹肌

好想摸

牙談唱歌?

想聽

《不日成婚》出咗預告
係咪又想學《死因無可疑》啲風格

唔知點解覺得似笑片
humbert巴新年快樂呀！

可能黑色喜劇掛
唔排除佢哋剪到好似恐怖片咁
新年快樂

原來有

路過 Hi

一件外套兩份著

一件衫 兩個味道

9年 好耐啊

原來佢哋嘅友情唔止七年
仲九年都嚟緊頭

香港院商要求在新春前重開戲院︰情況岌岌可危

有排都唔使開

睇netflix睇到悶

藝術家談

官仔骨骨

談生好型

呢度有斯文靚仔呀

啲女同事俾佢溝曬啦

唔夠牙談爭

如果有牙談同Fish做同事真係唔知應該開心定唔開心好
一個屈尾十就溝曬全公司啲女

一邊開心一邊傷心好啦

喊住恭喜

溝咗佢哋咪一了百了

或者佢兩個互溝都得

頂帽令魚哥霸氣增加不少

睇呢個廣告睇到笑

係咪驚啲人以為牙談係男人

Lao C 都出嚟拉票
大家投咗未

今年真係好難揀 viu幾套都高水平

策略性投票
Viu TV 雷動

輸哂比鏡啦 D投票野好難同佢地鬥

鏡粉網軍

有多個email就識揀

我有好多email 但我唔會咁做

打天下2機會係唔係黎啦

同埋個投票好似限咗每個裝置只可以投一次票

Lao C成日轉口風

拍續集重皮費啊

觀眾在民間大獎2020最新走勢

打天下FANS 要唔要有新投票方法

啫係唔贏就唔開2？依家希望爭取到第三啦

民間投票投咗談同棠哥

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

----------------------------------------------------------
全民提名期已於2020年12月25日 00:00 - 2020年12月29日23:59結束。

被提名資格：於 2019年12月25日至 2020年12月25日，於香港免費電視頻道首次播出或持續播放之劇集。
提名人資格：各位觀眾

如有爭拗，本人保留最後決定權。

----------------------------------------------------------
有關《觀眾在民間電視大獎》

由2016年開始， #方以文 #睇電視喇喂 每年舉辦 #觀眾在民間電視大獎，皆在提供平台反映觀眾意見、表揚不同免費電視台之創作以及台前幕後工作人員。獎項由 #全民提名、#全民投票，從 #跨電視平台 當中，#一人一票 選出最具民意代表的電視獎項。

第5屆 觀眾在民間電視大獎 所設獎項包括：
民選最佳劇集 / 民選最佳劇本 / 民選最佳攝影 / 民選最佳男主角 / 民選最佳女主角 / 民選最佳男配角 / 民選最佳女配角 / 民選飛躍進步男藝員 / 民選飛躍進步女藝員 / 民選最佳綜藝節目 / 民選最佳時事資訊節目 / 民選最佳主持 / 民選最佳戲劇拍檔 / 民選最佳戲劇橋段 / 民選最佳電視歌曲

#觀眾在民間電視大獎2020

啲鏡粉洗票洗到仆街
雷動都冇用

使唔使咁襯

佢兩個有啲似樣 唔知係咪個妝嘅關係

如果阿談係男既 佢地兩個好似一對

夫妻相

好襯牙

如果佢兩個都扮男嘅話咁算唔算BL

原來牙談同Fish已經嚟到呢種關係

托住頭瞓舒服咩

攰得滯係咁㗎啦

明晒
好靚仔

佢既睡相好好睇

係

點解 點解連訓覺都要型過我

要咩想像都可以

舞步好一致

今日好似成日俾阿談d post洗版 佢經理人放左好多佢既相

件衫係咪陳瑋旋著過嗰件

應該唔係 雖然似

不用分那麼細,因為大家都係同一個老細

人地係治癒女神

阿談代言 但呢間野係CCTVB 廣告

我錯了仲心諗出左成個星期點解無人post大家當無見過啦

Kathy仔開咗MEWE咁大件事冇人講

！

快啲Follow

原來Kathy仔鍾意食叉燒腸
但係叉燒腸好多都有臭茜

我都鐘意食

Hermes d廣告咁搞笑既

雖然唔太關事 但真係笑死我 唔撚掂

我都有睇

世一生日咁大件事冇人講
連登已死

原來今日佢生日

今日有新節目執屋有Kathy仔賀一賀佢

想叫Kathy仔幫我洗車

Jet真係有我哋心
又有得睇牙談同Fish合體

冰山美人

入面個訪問啲問題真係正到痺

好好睇啊 魚哥同阿談講既野係兩個版本黎

要搬屋搵阿談

我戀愛了

Fish:佢好多嘢講
談:我只係想打開話題

Fish都係咁諗

?????

兩個成日隔空傳情

題外 點解講我的菜 而唔係我杯茶 定係我用詞old school

因為馬來西亞嗰邊係國語同廣東話撈亂嚟用
而且近代偏重國語

頂 笑死我

牙談煎嘅再肉酸都照食啦

你又知塊年糕係佢煎 我以為係人地煎到咁佢焗住試食

形象-1

高先戲院今日開幕有牙談同Fish
早之今日就射波同班姜糖一齊迫

好想去支持下

希望阿談d戲今次可以順利上到

《不日成婚》四月一號上
《喜歡妳是妳》就未有新上畫日期

原先Renci喺舊年年尾做嘅訪問都話套戲本身係打算年未上

起碼有得上

睇到我孛力走已口左

清澀味

蘿莉Kathy

好得意啊

好耐冇上黎 魚哥開live

魚哥唱歌進步咗啲

4月1係咪有咩event

《不日成婚》正式上畫

好耐冇上水
爭啲唔記得呢個PO

今日睇到 不日成婚 上映 先記得

Confirmed.

尋晚好似有優先場
好客談

希望嚟緊唔好再執

之前upload唔到
而家補翻

呢個側面好有殺傷力

係咪想拖住我隻手

前面個隻定後面個隻先

Kathy는 세계 1 위

0:11 呢d就係傳説中嘅大把大把車落去

直頭係一拳轟落去
仲要加鐵蓮花

回頭一野

標題：莊惠覆桌 成功擊敗一當 拳館老闆跪地求饒

一當:禾真Hi唔知道奶Lao C去咗冰度呀唔巧再打啦

口音

Kathy仔係咪做牙談初戀

我都唔知有咁既戲

邊個夠膽同阿談隻抽

一秒拳王廣告嚟

好啊 我得閒去睇

好靚

又Post呢張

唔記得post埋呢條片
想幫牙談飲埋淨低嗰啖咖啡

我都鐘意食焦糖布甸

嘩

有冇巴絲打算去

其實優先場係咪一定有謝票?
我驚去到先知冇謝票

應該有的
只係唔好當有謝票係必然就好
同埋我都未查 唔知有冇位

我明,只不過我想追吓星
所以我想等正式上映兼確定有謝票場先去

屌
唔記得睇世一live

咁係唔係即係睇兩次

祖堯會唔會講世一係八婆

我記得袓袓話過佢幾幫得手

暫時睇住一次先啦
廢撚事益蛋記

BTW 已買飛

世一 : 放空ing

棠哥YT 想知道有冇人有FOL

第一條片已經follow左

好有活力

不日成婚好jeng

follow左

今日呢場有謝票啊

今日我去咗高先睇
我戀愛了

BTW 我懷疑世一啲戲份cut走咗
搵嚟搵去都唔見咗佢

世一
可能要等下花絮

仲有啲過唔到二級電影審批嘅刺激嘅場面

好有風度 天生溝女嘅材料

開新PO

打天下後續討論 + 相關演員討論區 ???

後面嗌交嗰度又係cut咗

就咁啦
如果唔係都諗唔到叫咩名

真

想快啲等花絮出之後再睇一次 支持港產片 但係又係蛋記